[Netflix] Charlie Wilson's War 韋氏風雲

套戲關於美國援助阿富汗 不妨睇吓呢套 Charlie Wilson
War

係關於一位國會議員點暗中援助當年阿富汗對抗蘇聯 最後蘇聯退兵 但留低咗個爛攤子